緊急！武器收藏撚入！！！

見好多IGshop同埋Carousell 嗰啲日本刀賣家好多都摺埋咗想問吓今時今日想買觀賞用手打日本刀（想要刃紋好睇嗰啲唔要廠做嘅）仲有咩辦法可以買到（本地或者海外運返嚟都得）跪求指教

自推！

買完好快比狗砌係軍火庫

因住毅進仔幫你開埋鋒

樓主想還柙？

橫掂佢係想做鳩我嘅有冇刀喺度都做鳩到我，何不放肆自己

facebook 搵 武器屋

呢個睇過了，其他嘢唔錯但日本刀手勢麻麻

佢要砌就點都會砌嫁啦
氣槍=仿製槍
氣槍加條軌=非法改裝
有d真品鏡kit=無牌管有軍火
有把廚師刀=攻擊性武器

真呀你屋企個工具箱都係軍火庫啦

打火機=爆炸品